暗戀帥帥射擊士！中士班長「深夜偷含3分鐘」 前線鐵漢嚇到哭

夜半偷含！駐守金門前線、於陸軍金門防衛指揮部金門守備大隊戰車營機步連擔任中士班長的李姓男子，覬覦連上康姓同袍的帥姿，於105年8月趁夜潛入康男寢室，趁其熟睡時褪下褲子口交3分鐘得逞；康男被驚醒後見到李男不軌，當場嚇到崩潰痛哭，翌日立即向上呈報。金門地方法院依乘機性交罪判處有期徒刑2年、緩刑5年，期間付保護管束，另需向公庫支付30萬元，全案仍可上訴。

判決書內容指出，李男自100年9月份入伍，並於102年2月起升任金防部戰車營機步連中士班長；而康男則擔任同連下士射擊士。105年8月21日深夜11時許，李男因愛慕康男許久，冒夜從自己寢室徒步走100公尺潛入康男寢室，不顧一旁還有約50名同袍休息，逕自往熟睡的康男身旁走去，並褪下其外、內褲，低頭一口含住康男生殖器，替其口交長達3分鐘。

熟睡中的康男察覺到下體有異狀驚醒，見到中士班長正在猥褻自己，嚇得立刻制止，並伸手拉起褲子；而李男見到事蹟敗露後也不驚慌，乾脆就直接爬上床躺在康男身邊告白、向其傾訴愛意，不顧康男拒絕，持續愛撫其身體，還在其臉頰獻上深深一吻，隨後留下嚇到狂噴淚的康男揚長離去。

康男被驚醒後徹夜輾轉難眠，翌日一早立即向機步連三等士官督導長楊男呈報，全案因此曝光。金門地院開庭審理時，法官認為李男入伍期間表現良好，並無前科，且犯後供認不諱，無避罪之嫌，同時也向受害的康男致歉，並獲取對方原諒；最後法官在徵得康男同意後，依乘機性交罪輕判李男有期徒刑2年、緩刑5年，並須向公庫支付30萬元，給予改過自新機會。

gay到

台狗又得一分

受害人竟然唔屈返一筆錢
唯一得益係阿公多左三十萬洗

俾人含醒，所有男人嘅夢想

真係睇標題都知係台灣

#metoo

國軍軍紀淪落到咁既地步
又吸毒又誤射

扯咗

又一分

含到醒